csl續約，sales請入

而家用緊268 10gb 4g，有無續約優惠

同問

講plan乜乜柒柒
死返去電訊台啦屌你老母

好啦好啦屌你老母閪

係既係既你老母個臭閪